Nextcloud sur mobile
====================

Nextcloud permet la synchronisation de plusieurs de ses modules sur
mobile (Android et iOS) :

-   Fichiers
-   Discussion
-   Contacts et Agenda

Pour chaque module, une application différente est nécessaire.

------------------------------------------------------------------------

➡️ Commencer par [gérer les fichiers sur mobile](<../8. Nextcloud sur mobile/8.1. Gérer ses fichiers sur mobile.md>).